[1Q題］呢排想大家笑下唔好咁抑鬱...

外國有Spiderman、superman、Batman
咁香港有咩?

小弟第一次開Po屌細力啲
保證高質三頁開估

Policeman=暴力市民

秒！

駁唔到但狗唔係英雄所以錯

L文

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為香港有super hero啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

你都無話估英雄

講漏左抵屌

哈

原諒你 我再諗過

Ip man

點解可以咁勁就係 ip man

屌 今日第一次先笑得出呢個gag

香港唔係bruce lee就係ip man

sosad 此post已完

本身冇咩
睇完有少少鬱

janice man

樓主出黎對質OK？

睇原樓主個答案我發現依個答案仲好，收返粒膠